女權人士：交友apps少女被網上欺凌全因她是女性

肥婆：打撚死你

女權人士：強烈譴責蘋果迫害女性